黎老先生不再上連登了

@黎老先生

樓主再搞事 我叫連狗ban埋你

ban 我做咩

洗板

我害怕了

精神長存!!!!!!!!

對啊

烏大龜一到店，所有喝酒的人便都看著他笑。

有的叫道，「烏大龜，你怎麼又回來動物台了！」

他不回答，對櫃裡說，「溫兩碗酒，要一本教科書。」便排出九文大錢。

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又被X登巴打趕出來了！」

烏大龜睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」

「什麼清白？我前天親眼見你被眾巴打恥笑，吊著打。」

烏大龜便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「退出不能算趕……退出！……IQ135的ENTJ，還會被趕麼？」

接連便是難懂的話，什麼「Entering university is MK behavior」，什麼「DSE考得好都是狗公」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

抵啦

同飛鳩作對既下場

厲害

我們老了

原文係咩，好熟
之乎者也？

十連?定單抽?

nice gif
我收下了👌

垃圾龜

哈哈
睇到自己咁大呀

好!